肥婆既威力真係好可怕

是咁的，今日星期五，Happy Friday。
放工既時候，諗住今晚食咩，幻想一下今晚有一個美滿既晚餐。
突然間！有個欣兒咁既身型、豬閪咁多暗瘡既肥婆走埋來
用隻充滿左力量既食指，配以Cat Girl 身型咁膀大氣勢
指住我同我講：「你覺唔覺得你今日好過份，你今日對住我咳左好耐！ 」
我即刻如夢初醒，呆左一呆，但都係一臉茫然，心諗：「呀姐姐，吓...？咳....？咗好耐？我好似未見過你喎 」
同事and 我 都唔係好知發生緊咩事既時候，我抱著一個佢為勇敢香港人會抗爭既精神，問佢：「吓....？我好似由一出世到而家都未見過你 」
欣兒、Cat Girl 及暗瘡集於一身既肥婆 用高八度既聲線講：「你自己諗啦！ 」之後頭也不回地走左。
呢個高八度既聲線完全摧毀左我今日放工食飯既心情。
肥婆，最可怕既地方，唔係佢地肥，都唔係因為佢地肥所以要浪費更多地球資源去吊住佢地條命。
肥婆最可怕既地方係佢地每一個行為、講既每一個字、行既每一步路，都有一股不可抗力既force majeure 因素+ 無比既自信去摧毀世間上所有萬物。
所有人係肥婆面前都變得好渺小。
所以，得肥婆、得天下。古代戰爭，唔洗用投石機，直接投個肥婆過去就咩都搞掂哂。現代戰爭，唔洗投下原子彈，掉幾個肥婆就搞掂哂。
肥婆投下核彈般既攻擊之後，嚇到我聲都唔夠膽出、飯都唔夠膽食就返左屋企...
大家可能諗，點解唔反擊下肥婆？
大佬呀，點反擊呀？佢係肥婆呀！係肥婆呀！
有人可以贏到肥婆咩？唔同磅數架！肥婆一拳都打得死你架！
所以，[究竟肥婆定一拳超人勁啲？我可以答你，係肥婆。

屌你老味咩，所有肥婆係咪都有精神病？個個都以為成個世界害佢，今日比個肥婆攻擊完咩心情都冇曬

食完人地唔夠幾個月肥左幾個Doub啫
咁就唔理人

你自己諗啦！

屌，真係未見過佢

肥婆之中 肥絲最完美 好想瘋狂俾肥絲捉錯字

所以睪丸飛走？

肥絲真人應該係男人？

有冇人有方法可以技術性擊倒肥婆
求技術性擊倒肥婆既方法

用美極淋佢

你可以溝咗佢 得肥婆得天下

愈淋愈肥，不了。

無福消受

1.5/10
不能再高

分數不能表達我對肥婆既恐懼

公司有個又矮又肥既豬閪，唔知哪來的自信每日番工都著到勁低胸化妝化到人造人19號咁款，次次埋去叫佢做野都好惡頂。。。

p.s.
佢身邊d女同事話佢仲要自我感覺良好地覺得人地迴避佢視線係對佢有d野wor，係有d野丫～有d想嘔丫嘛

尷